領養倉鼠

由我補習學生手中救咗隻倉鼠，而家想揾人領養

資料
品種：銀狐
歲數：唔知，不過我學生養咗一個月左右
注意事項：好驚人，有攻擊性

領養要求
1.要有足夠大嘅籠(底面積40x30)
2.有齊倉鼠用品
3.無需家訪，但要喺頭一個月每星期影張俾我睇下
4.要有耐心

希望有個愛鼠人士俾佢一個好嘅屋企

唔記得講，最好屯元天交收

點解個學生唔要

你又救？定係你養緊嗰隻？

新㗎

喺我見佢對隻鼠好差，琴日說服佢放棄
即喺例如佢用個外出籠養隻鼠，又成日唔喂佢，又間唔中揾嘢督佢

上fb入香港倉鼠交流團group大把人幫到你

揾到好人家領養喇

我有興趣領養，有冇tg

樓主點解唔養？

我本身已經收咗一隻喇

你有冇試過抱佢

可惜我屋企已經有隻倉鼠
唔係應該接返嚟養